點解前線要捱咁耐？

明明泛民籌番來果1200萬用去買盾買豬咀買防具上前線派，前線一早就唔洗有咁大傷亡。

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

佢地唔會咁做 無割你蓆已經...

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

果筆錢唔係囉黎做法律援助咩（唔肯定，求fact check)
老實講法援重要過裝備好多好多

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

前線慘無人道

介唔介意話俾我聽幾錢先打得贏呢單案同陳碧橋?

我仲以為令義士唔好坐監嘅最好方法係打贏警察(最起碼對抗到) 無人俾人拉tim

我贊同勇武，但都要現實啲，被拉既義士最高講緊既係坐5，6年監，有好律師幫到幾多就幫。
至於裝備，你點升級都唔夠警察黎，因為大家未夠有決心（至少未夠人有）。